送禮雷斯仍有雄心：想助兵工廠贏英超！

在上周六對陣利物浦兩度送大禮的巴西中堅大衛雷斯，在賽後接受記者訪問稱，他來到阿仙奴是想為球隊贏下英超冠軍，他認為球隊在今季仍有力拿下聯賽錦標。
這名32歲中堅說：「這家球會很有潛力，他們也有歷史的底蘊。現在我們有很多有潛力、有實力、有質素的球員在陣中。我來到這裡，就是為了助他們贏下英超冠軍，當然其他冠軍也是我的目標。現時我們正經歷不太好的時刻，但這是總會發生的事。我每天也想做得更好，我想令球迷相信，這是一支有無限可能的球隊。足球是看重結果的，而非開始的一刻，所以我們仍要繼續努力。」

屌你老母

垃圾luiz